內雙眼皮jj入

有冇方法好似翻包皮咁反翻雙眼皮出嚟
太深內雙俾人話我唔夠精神

ok

原本內雙
痴咗雙眼皮膠水兩年
宜家變咗雙眼皮

我都想變做雙眼皮
男人老狗痴野又唔識
點算

割囉割包皮咁割

咩膠水

搽膠水明唔明顯？